（普查）拍咗拖嘅你，會唔會得好少「me time」

最近拍拖有感
成日都見
星期六日都見

結果好多個人嘅嘢想處理
例如執拾自己間房、約其他朋友出嚟見等
就好耐都無機會做

同男朋友講過
佢唔係幾高興 覺得我怪緊佢

雖然拍拖有拍拖嘅開心
但都有啲掛住單身緊嗰時

比D空間大家囉，拍拖搞到斷六親咁

互射到無晒me time?

初頭都唔見多啲 鍾意極有限

你未夠鐘意佢